818約定你

快d叫多d人去

推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

行動post 推

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

推1

推2
818

推3
818

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

推4
818

推5
818

唔係反對通知 咩？

起碼都會有維園集會

唉，擔心人少